有無人覺得金仔個ex好似張秋？

張秋靚啲

多左女人味

唔知而家仲係咪sp

個樣似大婆多啲

隻隻一樣，梗係分唔出呀